Er was geen verschil van jaren tussen ons om haar ver van mij; we waren bijna dezelfde leeftijd, hoewel natuurlijk de leeftijd vertelde voor meer in haar geval dan in mijn; maar de lucht van ontoegankelijkheid die haar schoonheid en haar wijze gaf haar, mij in het midden van mijn vreugde en ter hoogte van de assurance voelde ik dat onze Beschermvrouwe hadden gekozen voor elkaar.
